庫克警告：iPhone謠言將有損中國區銷量

5月4日，據國外媒體報道，蘋果CEO蒂姆·庫克(Tim Cook)譴責有關iPhone 8的謠言，挫傷了iPhone第二季度的銷售額。

在週三美國CNBC播出的《我為錢狂》(Mad Money)節目里，庫克告訴主持人Jim Cramer，當有越來越多的謠言浮動，越來越多的新聞文章出現和新事物被提及，一部分人會延遲消費。這種情況在中國區更為明顯，購買最新款是其文化的一部分。
庫克繼續道，但是我不得不說，與上一代產品相比，iPhone 7 Plus的銷量非常出色，比前一年上升了兩位數。
中國是世界上最大的智能手機市場，但根據IDC數據顯示，近幾個月來蘋果iPhone的市場份額下降了4%，佔比9.6%。IDC表示中國消費者在等蘋果10週年紀念版iPhone。
蘋果尚未公佈「iPhone 8」的消息，但這並沒有阻止果粉們對下一代手機所期望的猜測和謠言。許多人期望在秋天揭幕的新款iPhone，配備曲面屏、無線充電以及虹膜掃描儀等功能。
來源：Techweb
取源：太平洋電腦網PConline

其實佢咁講d錢到時都係流落部iphone8度

年年都係啲差唔多樣嘅FF圖用極都唔厭